萬千星輝頒獎典禮2017 獎項預測

全球網民最喜愛劇集
Who will win: 降魔的
Who should win: 不懂撒嬌的女人

最佳劇集
Who will win: 誇世代
Who should win: 踩過界

最佳男主角
Who will win: 馬國明 - 降魔的
Who should win: 王浩信 - 踩過界

最佳女主角
Who will win: 宣萱 - 不懂撒嬌的女人
Who should win: 江美儀 - 親親我好媽

最受歡迎電視男角色
Who will win: 王浩信 - 不懂撒嬌的女人
Who should win: 馬國明 - 降魔的

最受歡迎電視女角色
Who will win: 唐詩詠 - 不懂撒嬌的女人
Who should win: 李佳芯 - 誇世代

最佳男配角
Who will win: 何遠東 - 降魔的
Who should win: 何遠東 - 降魔的

最佳女配角
Who will win: 姚子羚 - 同盟
Who should win: 高海寧 - 不懂撒嬌的女人

飛躍進步男藝員
Who will win: 胡鴻鈞
Who should win: 張振朗

飛躍進步女藝員
Who will win: 高海寧
Who should win: 高海寧

最佳非戲劇節目
Who will win: 胡說八道真情假期
Who should win: 嫁到這世界邊端

最佳節目主持
Who will win: 鄭裕玲、農 夫、馬國明、蕭正楠、黃翠如 - Do姐再Shopping
Who should win: 李家鼎，譚玉英 - 阿爺廚房

最受歡迎電視拍檔
Who will win: 王浩信，唐詩詠 - 不懂撒嬌的女人
Who should win: 王浩信，唐詩詠 - 不懂撒嬌的女人

最受歡迎劇集歌曲
Who will win: 忘記我自己 - HANA
Who should win: 別再記起 - 吳若希

不是吧，Ali一個獎都無
選情告急，大家記得download big big fun 投票
投完剷左去就得

我覺得飛躍會比坤狗

飛躍俾游生?做話題

我覺得套<迷>好好睇wor

套野雖然過左好耐

你睇下飛躍有無佢先再講

支那01既五強預測 我覺得唔差得遠

又係你條打手收收皮吧啦
J佢都算仲想夾硬推佢上個高位
仲要唔係話其他對手廢到完全唔值視后，係既都仲話可以勉強輪到佢啫
女喜都仲有機會，視后再等等啦

反正都是民意投票姐，個人認為值得咪投攞，
又唔係迫，點夾硬
你覺得唔值咪唔值 ，我覺得值咪值
我又無提過要投咩，視后女喜憑個人喜好投吧

冇冇咁撚無聊

分獎的哲學

畀配角姚子羚就要畀埋陳山聰
佢地攞拍擋獎可以空返2個位出黎
同盟交代咗

男配畀削骨 又可以空返飛躍男畀何廣沛
降魔的 超時空男神 親親我好媽 財神駕到 交代咗
女配畀高寧 飛躍又可以空返畀其他人
大機會係湯洛雯 佢拎住幾套冷門小品
(與諜同謀 心理追凶 燦爛的外母)
不懂撒嬌的女人交代咗 小品交代咗

主持畀Do姐 黃翠如同蕭可以空返男女5強個位
節目畀胡道八道班八婆
安慰佢地冇大獎(胡定欣姚子羚黃智雯)

溏心3唔受歡迎但重頭劇冇可能冇獎
睇咗個list幾次 應該會畀女角色香香
其他太難畀落手
全球網民劇集 使徒行者2 交代咗
呢度有可能掉轉 全球溏心3
女角色就係黃翠如
跨世代太勁卡士 最佳劇集99% 又交代咗

王浩信馬明一人一個 前者機會大
因為踩過界未拎獎
淨翻女主角 宣萱唐詩詠Ali 任佢畀
因為全部劇集交代哂 畀唐詩詠都唔奇
近排空穴來風未必無因

分析得好正路
農曆新年深宵劇已選定不懂撒嬌的女人，視后比晒提示
大台好鍾意塞糖比觀眾食

農曆新年深宵劇已選定不懂撒嬌的女人<<<
完全唔知 咁唐詩詠可以拍定手啦

睇今晚中幾多

點解會有高ling份

我地有冇份選.

大獎估啱
細獎爆囇冷